Question 121. Which of the following addresses is the unabbreviated version of IPv6 address 8002:AA3::100:30?
(A) 8002:0AA3:0000:0000:0000:0000:0100:0030 -*
(B) 8002:0DAA3::0100:0030
(C) 8002:0AA3:0:0:0:0:0100:0030
(D) 82:AA3:0:0:0:0:1:3

Question 122. Which of the following IPv6 addresses appears to be a unique local unicast address? (Choose two)
(A) 1234:5:6:7::8
(B) FE80::1234:56FF:FF00:1234
(C) FDAD::2 -*
(D) FF00::1
(E) FDBB::2 -*
(F) FF80::1234

Question 123. You have been tasked to find the shortest valid abbreviation address for 5000:0400:0030:0006: 8000:0800:0010:0002.
(A) 5000:400:30:6:8000:800:10:0002
(B) 5000:400:30:6:8000:800:10:2
(C) 5000:0400:30:6:8000:800:10:2 -*
(D) 5:4:3:6:8:8:1:2

Question 124. Given the following IPv6 address 2340:0000:0010:0100:1000:ABCD:0101:1010. Which of the following is the the abbreviated form?
(A) 2340:0:10:100:1:ABCD:11:1010
(B) 2340:0:10:100:1:ABCD:101:11
(C) 234:0:10:100:1:ABCD:101:1010
(D) 2340:0:10:100:1:ABCD:101:1010 -*

Question 125. Given the following IPv6 address 1230::. Which of the following is the the unabbreviated form?
(A) 1230:0000:0000:0000:0000:0000:0000:0000 -*
(B) 1230:0000:0000:0000:0000:0000:0000
(C) 1230:0000:0000:0000:0000:0000
(D) 1230:0000::0000::0000:0000:0000

Question 126. You have been tasked to give the routerâ€™s G0/1 interface a unicast IPv6 address of 2005:1:2:3:4:5:6:A, with a / 64 prefix length. What command will you type to mark the task as done?
(A) ipv6 address 2005:1:2:3:4:5:5:A/64
(B) ipv6 address 2005:1:2:3:4:5:6:A/46
(C) ipv4 address 2005:1:2:3:4:5:6:A/64
(D) ipv6 address 2005:1:2:3:4:5:6:A/64 -*

Question 127. Which of the following is the prefix for address 1000:0000:0000:0001:0000:0000:0000:0000, assuming a mask of /64?
(A) 1000::1:10:0:0:0/64
(B) 1000:0:0:1::/64 -*
(C) 2000:0:0:1::/64
(D) 1000::1::/64

Question 128. End-user hosts need to know the IPv6 address of a default router, to which the host sends IPv6 packets if the host is in a different subnet.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 129. Which of the following commands will you type to enable IPv6 routing on the router?
(A) ipv6 enable-routing
(B) ipv6 unicast-routing -*
(C) ipv6 on-routing
(D) ipv6 open-routing

Question 130. Which of the following commands will you type to configure the interface with ipv6 address 2002:1:2:3::4/64?
(A) ipv6 address 2002:1:1:2:3::4/64
(B) ipv6 address 2002:1:2:3::4
(C) ipv6 address 2002:1:2:3::4/64 -*
(D) ipv6 address 2002:1:2:4::4/64

Question 131. One of the following multicast addresses is defined as the address for sending packets to only the IPv6 routers on the local link.
(A) FF02::1
(B) FF02::2 -*
(C) FF02::5
(D) FF02::A

Question 132. PC1, PC2, and Router R1 all connect to the same VLAN and IPv6 subnet. PC1 wants to send its first IPv6 packet to PC2. What protocol or message will PC1 use to discover the MAC address to which PC1 should send the Ethernet frame that encapsulates this IPv6 packet?
(A) NDP NS -*
(B) NAT
(C) DHCP
(D) ARP

Question 134. Router R2 has an interface named Gigabit Ethernet 0/2, whose MAC address has been set to 5555.4444.3333. This interface has been configured with the ipv6 address 7000:1:1:1::/64 eui-64 subcommand. What unicast address will this interface use?
(A) 7000:1:1:1:55FF:FE55:4444:3333
(B) 7000:1:1:1:5755:44FF:FE44:3333 -*
(C) 7000:1:1:1:5555:4444:33FF:FE33
(D) 7000:1:1:1:200:FF:FE00:0

Question 135. The show ipv6 interface brief command gives you interface IPv6 address info, and prefix length info.
(A) TRUE
(B) FALSE -*