Question 1. Which of the following is an example of a network layer (layer 3) protocol in the five-layer TCP/IP model? 
(A) IP -*
(B) Ethernet
(C) UDP
(D) TCP

Question 2. Which of these is an example of something that works on the application layer (layer 5 of the five-layer TCP/IP model)? 
(A) A router
(B) A browser -* 
(C) UDP
(D) An ethernet cable

Question 3. Which layer of the five layer TCP/IP model deals with cabling and connectors? 
(A) The network layer
(B) The transport layer
(C) The physical layer -*
(D) The application layer

Question 4. Which level of the TCP/IP five-layer model does a router operate on? 
(A) The data link layer
(B) The transport layer
(C) The application layer
(D) The network layer -*

Question 5. On which layer are Ethernet standards and some wireless technologies operating? 
(A) The network layer
(B) The transport layer
(C) The physical layer
(D) The data link layer -*

Question 6. Which of these allows connections from many devices and inspects the contents of ethernet protocol data? 
(A) A hub
(B) A collision domain
(C) A cable
(D) A switch -*

Question 7. What does LAN stand for? 
(A) Local area network -*
(B) Little area network
(C) Large area network
(D) Locally available network

Question 8. What's a router?
(A) A physical layer device that prevents crosstalk
(B) A device that knows how to forward data between independent networks. -*
(C) A more advanced version of a switch
(D) A physical layer device that allows connections for many computers at once

Question 9. Which of these is a server? 
(A) A device operating on the data link layer that connects many devices together and inspects ethernet protocol data
(B) A device that forwards data between multiple networks
(C) Something receiving data from something providing data
(D) Something providing data to something requesting the data -*

Question 10. What kind of wiring is in cables that communicate in voltage changes that are received by the receiving device as ones and zeros?
(A) Fiber
(B) Aluminum
(C) Gold
(D) Copper -*

Question 11. What modulation type is used for computer networks?
(A) RJ45
(B) Simplex communication
(C) Line coding -*
(D) Line crimping

Question 12. What is the difference between full duplex and half duplex?
(A) Half duplex occurs when hubs are in use; full duplex occurs when switches are in use.
(B) Full duplex allows communications in two directions at the same time; half duplex means that only one side can communicate at a time. -*
(C) Full duplex is a form of simplex communications.
(D) Full duplex is slower than half duplex.

Question 13. The ____________ consists of devices and is responsible for sending signals between devices.
(A) network layer
(B) data link layer
(C) physical layer -*
(D) modulation

Question 14. What is the most common type of cabling used for connecting computing devices?
(A) Power Cable
(B) Twisted Pair Cable -*
(C) VGA Cable
(D) SATA Cable

Question 15. Which of the following are category types of Twisted Pair Ethernet cable? (Select all that apply)
(A) Unshielded Twisted Pair (UTP). -*
(B) Foiled Twisted Pair (FTP). -*
(C) Shielded Twisted Pair (STP). -*
(D) USB Cable

Question 16. How many octets are there in a MAC address?
(A) 5
(B) 8
(C) 4
(D) 6 -*

Question 17. What address is used for Ethernet broadcasts?
(A) 00:00:00:00:00:00
(B) 11:11:11:11:11:11
(C) FF:FF:FF:FF:FF:00
(D) FF:FF:FF:FF:FF:FF -*

Question 18. What is a cyclical redundancy check?
(A) A way for two computers to synchronize their clocks.
(B) The actual data being transported by an Ethernet frame.
(C) A technique that allows for multiple logical LANs to operate on the same equipment.
(D) A mathematical calculation used to ensure that all data arrived intact. -*

Question 19. Which of the following are ways for transmitting data at the Ethernet level? (Select all that apply)
(A) Multicast -*
(B) Duplex
(C) Broadcast -*
(D) Unicast -*

Question 20. Which of the following are parts of an Ethernet frame? (Select all that apply)
(A) Broadcast
(B) Data payload -*
(C) EtherType field -*
(D) Preamble -*