Question 21. Please select all of the valid IP addresses. Check all that apply.
(A) 257.70.312.49
(B) 123.456.123.456
(C) 192.168.1.1 -*
(D) 8.8.8.8 -*

Question 22. How many IP addresses does a class C network have?
(A) 65,536 addresses
(B) 256 addresses -*
(C) 1 address
(D) 16,777,216 addresses

Question 23. Which IP address class has the first two octets reserved for the network ID and the last two octets for the host ID?
(A) Class C addresses
(B) Class B -*
(C) Class E
(D) Class A

Question 24. The ____ is used to indicate that the datagram is allowed to be fragmented or to indicate that the datagram has already been fragmented.
(A) flag field -*
(B) service type field
(C) fragmentation offset field
(D) total length field

Question 25. The IP address assigned to a device would depend on the _______ it is connected.
(A) IP datagram
(B) ARP
(C) network -*
(D) MAC addresses

Question 26. What does CIDR stand for?
(A) Classful Interlink-Destination Routing
(B) Classful Identification Routing
(C) Class Interconnect Destination Routing
(D) Classless Inter-Domain Routing -*

Question 27. Which of the following is a correct form of CIDR notation?
(A) 192.168.1.0 + 255.255.255.0
(B) 192.168.1.0:24
(C) 192.168.1.0/24 -*
(D) 192.168.1.0\24

Question 28. How many octets does a subnet mask have?
(A) 1
(B) 3
(C) 4 -*
(D) 2

Question 29. Consider the following scenario: Your IP address is 192.168.8.34, and your subnet mask is 255.255.0.0. What part of the subnet mask represents the subnet ID? 
(A) 255.255.0.1
(B) The last two octets of the subnet mask, 0.0
(C) The first two octets of the subnet mask, 255.255 -*
(D) 192.168.0.254

Question 30. How many possible host IDs do you always lose per network?
(A) 8
(B) 12
(C) 4
(D) 2 -*

Question 31. Which of the following are types of Interior Gateway Protocols? (Select all that apply)
(A) Link State Routing Protocols -*
(B) Distance-Vector Protocols -*
(C) Hypertext Transfer Protocol
(D) Transmission Control Protocol

Question 32. Who is permitted to use non-routable address space?
(A) Anyone -*
(B) The IETF
(C) It's for testing purposes only
(D) The IANA

Question 34. What is the difference between Interior Gateway Protocols and Exterior Gateway Protocols?
(A) There is no difference between them.
(B) Interior Gateway Protocols share information within a single autonomous system. Exterior Gateway Protocols are used for the exchange of information between independent autonomous systems. -*
(C) Interior gateway protocols share information with public networks. Exterior gateway protocols are used for private networks.
(D) Interior gateway protocols share information with multiple autonomous systems. Exterior Gateway Protocols are used for the exchange of information between independent autonomous systems.

Question 35. Which of the following are non-routable IP addresses? (Select all that apply)
(A) 9.0.0.0
(B) 172.16.0.0/12 -*
(C) 10.0.0.0/8 -*
(D) 192.168.0.0/16 -*