Question 154. Given the following URI https://courses.examsdigest.com/ccna, which part is the hostname?
(A) examsdigest.com/ccna
(B) courses
(C) courses.examsdigest.com -*
(D) https
(E) examsdigest.com

Question 155. Which of the following protocols uses the port 443?
(A) SMTP
(B) HTTPS -*
(C) SSH
(D) HTTP

Question 156. Which of the following protocols uses the port 80?
(A) HTTPS
(B) SMTP
(C) HTTP -*
(D) SSH

Question 157. Which of the following protocols uses the port 25?
(A) SSH
(B) HTTPS
(C) SMTP -*
(D) HTTP

Question 158. Which of the following protocols uses the port 22?
(A) SMTP
(B) HTTPS
(C) HTTP
(D) SSH -*

Question 159. Which of the following port numbers the SNMP protocol uses?
(A) 25
(B) 160
(C) 20
(D) 161 -*

Question 160. Which of the following port numbers the POP3 protocol uses?
(A) 110 -*
(B) 130
(C) 100
(D) 120

Question 161. Which of the following port numbers the DNS protocol uses?
(A) 51
(B) 52
(C) 53 -*
(D) 50

Question 163. Which of the following options are things that a standard IP ACL could be configured to do? (Choose two answers.)
(A) Match only the packet’s destination IP address
(B) Match IP addresses 20.2.2.2 through 20.2.2.22 with one access-list command without matching other IP addresses
(C) Match the exact source IP address -*
(D) Match all IP addresses in a subnet with one access-list command without matching other IP addresses -*

Question 164. One of the differences between named and numbered ACLs is that named ACLS using ACL subcommands, not global commands, to define the action and matching parameters.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 165. Given the following fields, which of those cannot be compared on an extended IP ACL?
(A) Source IP address
(B) URL -*
(C) Destination IP address
(D) TOS Byte
(E) Application protocol

Question 166. Your task is to type a one-line standard ACL that matches the following criteria. All access-list commands use the number 1 in the command.
Criteria #1: Permit packets from 186.33.2.3
ACL command #1: ______________________
(A) access-list 1 deny 186.33.0.0
(B) access-list 1 permit 186.33.2.0
(C) access-list 1 deny 186.33.2.3
(D) access-list 1 permit 186.33.2.3 -*

Question 167. Your task is to type a one-line standard ACL that matches the following criteria. All access-list commands use the number 1 in the command.
Criteria #2: Permit packets from hosts with 56.57.2 as the first three octets
ACL command #2: ______________________
(A) access-list 1 permit 57.57.2.0 0.0.0.255
(B) access-list 1 deny 56.57.2.0 0.0.0.255
(C) access-list 1 permit 56.57.2.0 0.0.0.255 -*
(D) access-list 1 permit 56.57.2.0 0.0.255.255

Question 168. Your task is to type a one-line standard ACL that matches the following criteria. All access-list commands use the number 1 in the command.
Criteria #3: Permit packets from hosts with 56.57 as the first two octets
ACL command #3: ______________________
(A) access-list 1 permit 56.58.0.0 0.0.255.255
(B) access-list 1 permit 56.57.0.0 0.255.255.255
(C) access-list 1 permit 56.57.0.0 0.0.0.0
(D) access-list 1 permit 56.57.0.0 0.0.255.255 -*

Question 169. Your task is to type a one-line extended ACL that matches the following criteria. All access-list commands use the number 101 in the command.
Criteria #4: Permit packets from web client 65.5.5.5, sent to a web server in subnet 65.5.6.0/24
ACL command #4: ______________________
(A) access-list 101 deny tcp host 65.5.5.5 65.5.6.0 0.0.0.255 eq www
(B) access-list 101 permit tcp host 65.5.5.5 65.5.6.0 0.0.0.255 eq 23
(C) access-list 101 permit any any
(D) access-list 101 permit tcp host 65.5.5.5 65.5.6.0 0.0.0.255 eq www -*

Question 170. Your task is to type a one-line extended ACL that matches the following criteria. All access-list commands use the number 101 in the command.
Criteria #5: Permit any and every IPv4 packet
ACL command #5: ______________________
(A) access-list 101 permit ip 0.0.0.0 any
(B) access-list 101 permit ip any any -*
(C) access-list 101 permit ip any 0.0.0.0
(D) access-list 101 deny ip any any

Question 171. Which of the following commands display the configuration of an IPv4 ACL, including line numbers? (Choose two answers.)
(A) show running-config
(B) show access-lists -*
(C) show ip access-lists -*
(D) show startup-config

Question 172. Type the access-list command that permits all packets sent from hosts in subnet 14.15.16.0/24. Use the ACL number 50 for the ACL rule.
(A) access-list 50 deny 14.15.16.0 0.0.0.255
(B) access-list 50 permit 14.15.16.0 0.0.0.255 -*
(C) access-list 50 permit 14.15.17.0 0.0.0.255
(D) access-list 50 permit 14.15.16.0 0.255.255.255

Question 173. Given the following access-list command access-list 2 permit 192.168.4.0 0.0.0.255, choose the exact range of IP addresses, matched by the command.
(A) 192.168.4.0 – 192.168.5.255
(B) 192.168.4.0 – 192.168.4.255 -*
(C) 192.167.4.0 – 192.168.4.255
(D) 192.0.0.0 – 192.168.4.255

Question 174. The range of valid ACL numbers for standard numbered IP ACLs is:
(A) 1-101 and 1300 - 1999
(B) 1-49 and 1400 - 1999
(C) 1-99 and 1700 - 1999
(D) 1-99 and 1300 - 1999 -*

Question 175. The ACL 55 on R1 has four statements, in the following order, with address and wildcard mask values as follows:
1. 20.0.0.0 0.255.255.255
2. 20.20.0.0 0.0.255.255
3. 20.20.20.0 0.0.0.255
4. 2.2.2.0 0.0.0.255
If a router tried to match a packet sourced from IP address 20.20.20.20 using this ACL, which ACL statement does a router consider the packet to have matched?
(A) Forth statement
(B) Third statement
(C) Implied deny at the end of the ACL
(D) First statement -*
(E) Second statement

Question 176. Which of the following access-list denies packets with a UDP header, any source IP address with source port greater than 10455, a destination IP address 30.3.3.3 and a destination port equal to 25?
(A) access-list 101 deny udp any gt 10455 host 30.3.3.3 eq 28
(B) access-list 101 deny udp any gt 25 host 30.3.3.3 eq 25
(C) access-list 101 deny tcp any gt 10455 host 30.3.3.3 eq 25
(D) access-list 101 deny udp any gt 10455 host 30.3.3.3 eq 25 -*

Question 177. Which of the following access-list denies packets with a UDP header, a source IP address 30.3.3.3 and a source port greater than 10455, any destination IP address 30.3.3.3 with destination port equal to 25?
(A) access-list 101 deny udp host 30.3.3.3 gt 10455 any eq 25 -*
(B) access-list 101 deny udp host 30.3.3.3 gt 10455 any eq 30
(C) access-list 101 deny udp host 30.3.3.3 gt 25 any eq 25
(D) access-list 101 deny udp host 30.0.0.0 gt 10455 any eq 25

Question 178. Choose the wildcard mask that matches all IP packets in the subnet 46.45.44.0, and mask 255.255.255.0.
(A) 0.0.0.255 -*
(B) 0.255.255.255
(C) 0.0.255.255
(D) 255.255.255.255

