Question 106. The senior network engineer typed the following commands on the R1.
"R1# conf t
Enter configuration commands, one per line. End with CNTL/Z.
R1(config)# interface g0/0/0
R1(config-if)# ip ospf cost 6
R1(config-if)# interface g0/1/0
R1(config-if)# ip ospf cost 7
R1(config-if)# ^Z"
What command will you type in order to confirm the OSPF interface costs?
(A) show ip ospf
(B) show ip ospf interface brief -*
(C) show ospf interface brief
(D) show ospf brief

Question 108. You have been tasked to list the OSPF neighbors off interface serial 1/0. Which command will you type to complete the task?
(A) show ip ospf neighbor serial 1/0 -*
(B) show ip ospf neighbor serial 0/1
(C) show ip ospf neighbor fastethernet 0/1
(D) show ip ospf serial 0/1

Question 109. The routing protocol that was designed and intended
for use between different autonomous systems is called
____________________________.
(A) different gateway protocol
(B) autonomous gateway protocol
(C) exterior gateway protocol -*
(D) interior gateway protocol

Question 110. Given the following OSPF network commands,
type the wildcard masks to match the requirement.
Requirement: Match addresses that begin with 110.20
Command: network 110.20.0.0 {wildcard mask}
Which of the following wildcard mask will you use to meet the
requirement?
(A) 0.255.255.255
(B) 0.0.0.255
(C) 0.0.0.0
(D) 0.0.255.255 -*

Question 111. Which of the following commands produces the output below?
"Codes: L – local, C – connected, S – static, R – RIP, M – mobile, B – BGP
D – EIGRP, EX – EIGRP external, O – OSPF, IA – OSPF inter area
N1 – OSPF NSSA external type 1, N2 – OSPF NSSA external type 2
E1 – OSPF external type 1, E2 – OSPF external type 2

! Additional lines omitted for brevity

Gateway of last resort is not set
10.0.0.0/8 is variably subnetted, 9 subnets, 2 masks
O 10.1.1.0/24 [110/2] via 10.1.14.1, 00:19:24, GigabitEthernet0/0/0
O 10.1.2.0/24 [110/2] via 10.1.14.1, 00:19:24, GigabitEthernet0/0/0
C 10.1.4.0/24 is directly connected, Vlan3
L 10.1.4.4/32 is directly connected, Vlan3
O 10.1.12.0/24 [110/2] via 10.1.14.1, 00:17:24, GigabitEthernet0/0/0
O 10.1.13.0/24 [110/2] via 10.1.14.1, 00:14:15, GigabitEthernet0/0/0
C 10.1.14.0/24 is directly connected, GigabitEthernet0/0/0
L 10.1.14.4/32 is directly connected, GigabitEthernet0/0/0
O 10.1.23.0/24 [110/3] via 10.1.14.1, 00:15:35, GigabitEthernet0/0/0"
(A) show ip route -*
(B) show ip codes
(C) show ip interfaces
(D) show ip connected

Question 112. Routing protocol is a set of rules, and algorithms used by routers for the overall purpose of learning routes. This process includes the exchange and analysis of routing information.
(A) FALSE
(B) TRUE -*

Question 113. Routed protocol is a protocol that defines a packet structure and logical addressing, allowing routers to forward or route the packets.
(A) FALSE
(B) TRUE -*

Question 114. Which of the following network commands following the command router ospf 1, tells the router to start using OSPF on interfaces whose IP addresses are 20.1.20.1, 20.1.30.1, and 20.1.40.1?
(A) network 20.0.0.0 0.255.255.255 area 0 -*
(B) network 20.0.0.0 255.0.0.0 area 0
(C) network 20.0.0.1 0.0.255.255 area 0
(D) network 20.0.0.1 0.0.0.255 area 0

Question 117. You have been task to list the interfaces on which the OSPF protocol is enabled. Which of the following command will you type?
(A) show ip interface brief
(B) show ip ospf brief
(C) show ospf interface brief
(D) show ip ospf interface brief -*

Question 118. A network engineer connects routers R5 and R6 to the same Ethernet LAN and configures them to use OSPFv2. Which answers describe a combination of settings that would prevent the two routers from becoming OSPF neighbors?
(A) Both routers’ OSPF process uses process ID 3
(B) Both routers’ interfaces use an OSPF Dead interval of 80
(C) Both routers’ interface IP addresses are in the same subnet
(D) Both routers’ OSPF process uses router ID 42.42.42.42 -*

Question 119. Which of the following terms described as an OSPF router with interfaces connected to the backbone area and to at least one other area?
(A) Backbone area
(B) Area Border Router -*
(C) Internal router
(D) Backbone router

Question 120. Which of the following route types has 110 as default Administrative Distance (AD)?
(A) IS-IS
(B) RIP
(C) IGRP
(D) OSPF -*

