Question 218. Which of the following configuration management tools uses agentless architecture for managing network devices?
(A) Ansible -*
(B) Ansible and Puppet
(C) Puppet
(D) Puppet and Chef
(E) Chef

Question 220. CRUD is the acronym of the four primary actions performed by an application. What does CRUD stand for?
(A) Create, Read, Update, Delete -*
(B) Create, Resolve, Update, Done
(C) Create, Resolve, Update, Delete
(D) Create, Read, Update, Done

Question 221. A Layer 2 switch examines a frame’s destination MAC address and forwards that frame out of the port G0/2. That action occurs as part of which plane of the switch?
(A) Control Plane
(B) None of the above
(C) Data plane -*
(D) Management plane

Question 223. Identify the hostname part from the given URI: https://cluster.cisco.com/dna/intent/api/v1/business/sda/fabric? ipaddress=10.1.2.3.
(A) dna/intent/api/v1/business/sda/fabric
(B) cluster.cisco.com -*
(C) cluster.cisco
(D) https://
(E) ?ipaddress=10.1.2.3

Question 224. Which of the following features of Cisco DNA Center discovers the actual path the packets will take from the source to the destination based on the current forwarding tables?
(A) Path trace -*
(B) Encrypted traffic analysis
(C) Network time travel
(D) Device 360 and Client 360

Question 225. Which of the following features of Cisco DNA Center shows past client performance in a timeline for comparison to current behavior?
(A) Path trace
(B) Device 360 and Client 360
(C) Network time travel -*
(D) Encrypted traffic analysis

Question 226. Which of the following features of Cisco DNA Center gives a comprehensive view of the health of the device?
(A) Device 360 and Client 360 -*
(B) Network time travel
(C) Encrypted traffic analysis
(D) Path trace

Question 227. Which of the following features of Cisco DNA Center enables Cisco DNA to use algorithms to recognize security threats even in encrypted traffic?
(A) Network time travel
(B) Encrypted traffic analysis -*
(C) Device 360 and Client 360
(D) Path trace

Question 228. Your company decides to move away from manual configuration methods, making changes by editing centralized configuration files. The issues you are facing with non-centralized configuration files are:
1) You don’t know who engineer made the changes in the configuration file.
2) You don’t know the changes in the configuration file over time.
Which tool your company will use in order to solve these issues?
(A) Version Control Configuration
(B) Version Control System -*
(C) Version Control Change
(D) Version Control Edit

Question 229. One of the benefits of controller-based networks over traditional networks is that the configuration on the devices have fewer errors, and you spent less time troubleshooting the network.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 230. The ______________________ plane includes protocols that allow network engineers to manage the devices.
(A) Control
(B) Network
(C) Management -*
(D) Data

