Question 179. When APs are placed at different geographic locations, they can all be interconnected by a switched infrastructure. The 802.11 standard calls this an extended service set (ESS).
(A) FALSE
(B) TRUE -*

Question 180. A lightweight access point in which one of the following architectures participate?
(A) Tunnel-MAC
(B) Split-MAC -*
(C) Big-MAC
(D) Light-MAC

Question 181. Which of the following controller ports is used to connect to a peer controller for high availability (HA) operation?
(A) Service port
(B) Distribution system port
(C) Console port
(D) Redundancy port -*

Question 182. Which of the following wireless security tools is used to protect the integrity of data in a wireless frame?
(A) EAP
(B) MIC -*
(C) WEP
(D) WIPS

Question 183. Wi-Fi is based on ________________ IEEE standards.
(A) 802.12
(B) 802.11 -*
(C) 802.1
(D) 802.2

Question 184. Which of the following bridges can be used to provide wireless connectivity to a non-wireless device?
(A) Transparent bridge
(B) Workgroup bridge -*
(C) Wireless repeater
(D) Adaptive bridge

Question 185. Which controller interface type maps a WLAN to a VLAN?
(A) Virtual interface
(B) Redundancy management
(C) Management interface
(D) Service port interface
(E) Dynamic interface -*

Question 186. Which is the most preferred and secure way of connecting to a WLC GUI to configure a new WLAN?
(A) FTP
(B) SSH
(C) HTTP
(D) None of the above
(E) HTTPS -*

Question 187. The maximum configurable number of WLANs on a controller is __________________.
(A) 251
(B) 5
(C) 512 -*
(D) 152

Question 188. Which of the following IEEE 802.11 Wi-Fi standards use the 5 GHz band? (Choose all that apply)
(A) 802.11ax -*
(B) 802.11ac -*
(C) 802.11n -*
(D) 802.11a -*
(E) 802.11g
(F) 802.11b
(G) 802.11

Question 189. Wi-Fi commonly uses the 2.5GHz and __________________ GHz bands.
(A) 5 -*
(B) 4
(C) 3
(D) 1

Question 190. Choose the term that best describes a Cisco wireless access point that operates in a standalone, independent manner.
(A) Standalone Access point (AP)
(B) Cisco Access Point (AP)
(C) Autonomous Access Point (AP) -*
(D) Independent Access Point (AP)

Question 191. You are creating a new WLAN with the controller GUI, which of the following parameters are necessary? (Choose two)
(A) IP subnet
(B) SSID -*
(C) Interface -*
(D) BSSID
(E) VLAN number

Question 192. Which one of the following is a wireless encryption method that is not recommended for use due to vulnerability issues?
(A) Advanced Encryption Standard (AES)
(B) Extensible Authentication Protocol (EAP)
(C) Wired Equivalent Privacy (WEP) -*
(D) Wi-Fi Protected Access (WPA)

Question 193. Which of the following IEEE 802.11 Wi-Fi standards use the 2.4 GHz band? (Choose all that apply)
(A) 802.11g -*
(B) 802.11b -*
(C) 802.11n -*
(D) 802.11 -*
(E) 802.11ac
(F) 802.11ax -*
(G) 802.11a

