Question 90. The protocol used to communicate network errors is known as __________.
(A) UDP
(B) TCP
(C) ICMP -*
(D) Traceroute

Question 91. The ping utility sends what message type?
(A) Destination Network Unreachable
(B) Echo Request -*
(C) Destination Network Unknown
(D) Echo Reply

Question 92. What is one of the tools you can use to verify connectivity to a specific port on Windows OS?
(A) Ping
(B) Tracert
(C) Test-NetConnection -*
(D) nc (netcat)

Question 93. Traceroute uses UDP packets on which of the following operating systems? Select all that apply.
(A) Windows 10
(B) Windows 7
(C) Mac Os -*
(D) Linux -*

Question 94. During a traceroute, which action does a router perform to the value in the Time To Live (TTL) field?
(A) Division
(B) Addition
(C) Subtraction -*
(D) Multiplication

Question 95. One of Level 3's public DNS servers is ____________.
(A) 192.168.1.1
(B) 127.0.0.1
(C) 4.2.2.3 -*
(D) 8.8.8.8

Question 96. A DNS resolver tool available on all major desktop operating systems is __________.
(A) Host
(B) Tracert
(C) Nslookup -*
(D) Ping

Question 97. Which top-level organization manages the global DNS (Domain Name System)?
(A) RFC
(B) Google
(C) IANA
(D) ICANN -*

Question 98. Which of the following commands displays the current network configuration information?
(A) Net user
(B) Pathping
(C) Ipconfig -*
(D) Winver

Question 99. An organization responsible for assigning individual domain names to other organizations or individuals is known as a(n) ______.
(A) DNS registrar -*
(B) Internet authority
(C) Autonomous system
(D) Government

Question 100. A piece of software that runs and manages virtual machines is known as a __________.
(A) cloud storage device
(B) Hypervisor -*
(C) virtual instance
(D) cloud computing device

Question 101. What is Office 365 Outlook an example of?
(A) PaaS
(B) SaaS -*
(C) FttH
(D) IaaS

Question 102. A hybrid cloud is ________________.
(A) a combination of a private cloud and a mesh network
(B) a combination of a public cloud and a private cloud -*
(C) a combination of virtual hosts and virtual guests
(D) a combination of a public cloud and hardware virtualization

Question 103. Which of the following are  cloud services? Select all that apply.
(A) Platform as a Service (PaaS) -*
(B) Software as a Service (SaaS) -*
(C) Python as a Service (PaaS)
(D) Infrastructure as a Service (IaaS) -*

Question 104. Which cloud service provides access to things like virtual machines, containers, networks, and storage?
(A) PaaS
(B) IaaS -*
(C) SaaS
(D) FaaS

Question 105. An IPv6 address is how many bits long?
(A) 128 -*
(B) 32
(C) 64
(D) 16

Question 106. What is the very first field in an IPv6 header?
(A) data payload field
(B) source address field
(C) version field -*
(D) traffic class field

Question 107. Which IPv6 header field indicates how many routers can forward a packet before it's discarded?
(A) next header field
(B) hop limit field -*
(C) TTL
(D) router forward field

Question 108. The IPv4 mapped address space within IPv6 always starts with _______ zeroes.
(A) 64
(B) "128"
(C) 80 -*
(D) 32

