Question 71. Another term for POTS, or Plain Old Telephone Service, is _______________.
(A) Public Available Telephone Exchange
(B) Phone Switched Transport Network
(C) Public Available Telephone Network
(D) Public Switched Telephone Network -*
(E) Public Switched Telephone Exchange

Question 72. A baud rate is a measurement of the number of ______________________.
(A) bytes that can be sent across a telephone line every minute
(B) bytes that can be sent across a telephone line every second
(C) bits that can be sent across a telephone line every second -*
(D) bits that can be sent across a telephone line every minute

Question 73. What system did Duke grads build that is still in use today?
(A) PSTN
(B) POTS
(C) DSL
(D) USENET -*

Question 74. Which device is used to transfer data across a dial-up connection?
(A) USENET
(B) Modem -*
(C) Ethernet cables
(D) ATM

Question 75. Modems take data that computers can understand and turn them into _____ that can be transmitted over POTS.
(A) Modulating electrical charges
(B) PSTN
(C) Audible wavelengths -*
(D) Baud rates

Question 76. T1 is short for __________.
(A) Transportation System 1
(B) Transmission 1
(C) Transmission System 1 -*
(D) Transportation 1

Question 77. How fast is a T1 line?
(A) 44.763 Mb/sec
(B) 128 Mb/sec
(C) 1 Mb/sec
(D) 1.544 Mb/sec -*

Question 78. Select all statements that are true of cable internet connections.
(A) They're shared bandwidth connections -*
(B) They're dial-up connections
(C) They're broadband connections -*
(D) They're wireless connections

Question 79. What are the subprotocols for PPP (Point to Point Protocol)? Select all that apply.
(A) LCP -*
(B) Compression
(C) FCS
(D) NCP -*

Question 80. What do you call the demarcation point for fiber technologies?
(A) ONT -*
(B) FTTN
(C) DSLAM
(D) FTTX

Question 81. What does WAN stand for?
(A) Wireless Area Network
(B) Wide Area Network -*
(C) Wired Area Network
(D) Wireless Local Area Network

Question 82. In a WAN, what is the area between a demarcation point and the ISP's core network known as?
(A) a local loop -*
(B) A local link
(C) a Local Area Network
(D) An access point

Question 83. A point-to-point VPN is also known as a ______________.
(A) data link VPN
(B) port forwarding VPN
(C) one-to-many VPN
(D) site-to-site VPN -*

Question 84. Who handles sending data from one site to another?
(A) ISP -*
(B) VPN
(C) T-carrier line
(D) CTO

Question 85. How many address fields does an 802.11 header contain?
(A) 1
(B) 4 -*
(C) 3
(D) 2

Question 86. What are wireless channels?
(A) a point-to-point wireless connection
(B) Individual, smaller sections of the overall frequency band used by a wireless network -*
(C) a collision domain
(D) an example of an ad-hoc network

Question 87. Which of the following frequencies do wireless networks typically operate on? Select all that apply.
(A) 1.544Ghz
(B) 88Mhz
(C) 5Ghz -*
(D) 2.4Ghz -*

Question 88. WPA3 was built with the intention of replacing which protocol?
(A) WLAN
(B) IEEE 802.11
(C) WEP
(D) WPA2 -*

Question 89. An 802.11 frame contains a number of fields. Which field describes the version of 802.11 that is being used?
(A) Duration
(B) Sequence control
(C) Address
(D) Frame control -*

