Question 91. You have noticed that a server with IP 145.45.3.2 doesn’t respond to requests. What command will you type first in order to test connectivity between your device and the server?
(A) request 145.45.3.2
(B) check 145.45.3.2
(C) ping 145.45.3.2 -*
(D) ping 145.45.3.2

Question 92. A LAN design uses a Layer 3 EtherChannel between two switches SW1 and SW2, with port-channel interface 1 used on both switches. SW1 uses ports G0/1 and G0/2 in the channel. However, only interface G0/1 is bundled into the channel and working. Think about the configuration settings on port G0/2 that could have existed before adding G0/2 to the EtherChannel. Which answers identify a setting that could prevent IOS from adding G0/2 to the Layer 3 EtherChannel? (Choose two answers.)
(A) A different STP cost (spanning-tree cost value)
(B) A different access VLAN (switchport access vlan vlanid)
(C) A different speed (speed value) -*
(D) A default setting for switchport (switchport) -*

Question 94. Which of the given commands produces the following output?
Output:
"Global values:
Internet Protocol routing is enabled
Embedded-Service-Engine0/0 is administratively down, line
protocol is down
GigabitEthernet0/0 is up, line protocol is up
Internet address is 158.16.1.1/24
GigabitEthernet0/1 is administratively down, line protocol is
down
Serial0/0/0 is up, line protocol is up
Internet address is 158.16.4.1/24
Serial0/0/1 is administratively down, line protocol is down
GigabitEthernet0/1/0 is up, line protocol is up
Internet address is 158.16.1.1/24"
(A) show interfaces
(B) show protocols -*
(C) show values
(D) show routing

Question 95. Which of the following commands lists the router’s entire routing table?
(A) show route
(B) show routing table
(C) show ip route -*
(D) show route table

Question 96. Which of the following commands lists detailed information about the route 156.10.2.0.
(A) show route 156.10.2.0
(B) show routing table 156.10.2.0
(C) show ip route 156.10.2.0 -*
(D) show route table 156.10.2.0

Question 97. The commands ping and traceroute send messages in the network to test connectivity and rely on other devices to send back a reply
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 98. A router lists the following partial output from the show ip route command. Out which interface will the router route packets destined to IP address 180.5.38.122? 10.0.0.0/8 is variably subnetted, 8 subnets, 5 masks
O 180.5.38.100/32 [110/50] via 172.16.25.2, 00:00:04, GigabitEthernet0/0/0
O 180.5.38.64/26 [110/100] via 172.16.25.129, 00:00:09, GigabitEthernet0/1/0
O 180.5.37.0/23 [110/65] via 172.16.24.2, 00:00:04, Gigabit-Ethernet0/2/0
O 180.5.38.96/27 [110/65] via 172.16.24.129, 00:00:09, GigabitEthernet0/3/0
O 0.0.0.0/0 [110/129] via 172.16.25.129, 00:00:09, GigabitEthernet0/0/0
(A) G0/3/0 -*
(B) G0/2/0
(C) G0/1/0
(D) G0/0/0

Question 99. You are connected on a router R1, Which command will you type the command to connect to R2 using SSH. Login credentials in order to get access to R2. R2’s IP address: 145.167.2.1
username: userexamsdigest
password: passexamsdigest
(A) ssh -l userexamsdigest 145.167.2.1
passexamsdigest -*
(B) ssh -l userexamsdigest 145.167.2.2
passexamsdigest
(C) ssh -l userexams 145.167.2.1
passexamsdigest
(D) ssh -l userexamsdigest 145.167.2.1
examsdigest

Question 101. You have been tasked to set the router’s IPv4 address and mask. What command will you type to complete the task?
(A) ip address [address mask] -*
(B) interface [address mask]
(C) set ip [address mask]
(D) add address [address mask]

Question 102. You have been tasked to list a single line of information about each interface, including the IP address, line and protocol status, and the method with which the address was configured. What command will you type to complete the task?
(A) show ip protocol brief
(B) show ip addresses brief
(C) show ip interface brief -*
(D) show ip status brief

Question 103. After configuring a working router interface with IP address/mask 10.1.1.100/26, which of the following routes would you expect to see in the output of the show ip route command? (Choose two answers.)
(A) A connected route for subnet 10.1.1.64 255.255.255.192 -*
(B) A local route for host 10.1.1.64 255.255.255.255
(C) A local route for host 10.1.1.100 255.255.255.255 -*
(D) A local route for host 10.1.1.100 255.255.255.192
(E) A connected route for subnet 10.1.1.0 255.255.255.0

Question 104. What command will you type to enable a switch's interface to be a routed interface instead of a switched interface
(A) routed interface
(B) enable interface
(C) no switch interface
(D) no switchport -*

Question 105. You are responsible to configure a static route for the network 156.187.45.0/24 using the IP address 156.187.80.45 as the next-hop IP. Which command will you type to meet the requirement?
(A) ip route 156.187.45.0 255.255.0.0 156.187.80.45
(B) ip route 156.187.45.0 255.255.255.0 156.187.80.46
(C) ip route 156.187.0.0 255.255.255.0 156.187.80.45
(D) ip route 156.187.45.0 255.255.255.0 156.187.80.45 -*