Question 179. When APs are placed at different geographic locations, they can all be interconnected by a switched infrastructure. The 802.11 standard calls this an extended service set (ESS).
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 180. A lightweight access point in which one of the following architectures participate?
(A) Light-MAC
(B) Tunnel-MAC
(C) Big-MAC
(D) Split-MAC -*

Question 181. Which of the following controller ports is used to connect to a peer controller for high availability (HA) operation?
(A) Service port
(B) Distribution system port
(C) Redundancy port -*
(D) Console port

Question 182. Which of the following wireless security tools is used to protect the integrity of data in a wireless frame?
(A) MIC -*
(B) WIPS
(C) WEP
(D) EAP

Question 183. Wi-Fi is based on ________________ IEEE standards.
(A) 802.2
(B) 802.1
(C) 802.12
(D) 802.11 -*

Question 184. Which of the following bridges can be used to provide wireless connectivity to a non-wireless device?
(A) Wireless repeater
(B) Workgroup bridge -*
(C) Transparent bridge
(D) Adaptive bridge

Question 185. Which controller interface type maps a WLAN to a VLAN?
(A) Management interface
(B) Redundancy management
(C) Virtual interface
(D) Service port interface
(E) Dynamic interface -*

Question 186. Which is the most preferred and secure way of connecting to a WLC GUI to configure a new WLAN?
(A) SSH
(B) HTTP
(C) HTTPS -*
(D) FTP
(E) None of the above

Question 187. The maximum configurable number of WLANs on a controller is __________________.
(A) 5
(B) 152
(C) 251
(D) 512 -*

Question 188. Which of the following IEEE 802.11 Wi-Fi standards use the 5 GHz band? (Choose all that apply)
(A) 802.11
(B) 802.11b
(C) 802.11g
(D) 802.11a -*
(E) 802.11n -*
(F) 802.11ac -*
(G) 802.11ax -*

Question 189. Wi-Fi commonly uses the 2.5GHz and __________________ GHz bands.
(A) 5 -*
(B) 3
(C) 1
(D) 4

Question 190. Choose the term that best describes a Cisco wireless access point that operates in a standalone, independent manner.
(A) Standalone Access point (AP)
(B) Autonomous Access Point (AP) -*
(C) Independent Access Point (AP)
(D) Cisco Access Point (AP)

Question 191. You are creating a new WLAN with the controller GUI, which of the following parameters are necessary? (Choose two)
(A) VLAN number
(B) SSID -*
(C) Interface -*
(D) BSSID
(E) IP subnet

Question 192. Which one of the following is a wireless encryption method that is not recommended for use due to vulnerability issues?
(A) Advanced Encryption Standard (AES)
(B) Wi-Fi Protected Access (WPA)
(C) Wired Equivalent Privacy (WEP) -*
(D) Extensible Authentication Protocol (EAP)

Question 193. Which of the following IEEE 802.11 Wi-Fi standards use the 2.4 GHz band? (Choose all that apply)
(A) 802.11 -*
(B) 802.11b -*
(C) 802.11g -*
(D) 802.11a
(E) 802.11n -*
(F) 802.11ac
(G) 802.11ax -*