Question 21. Which of the following commands checks the status of the interfaces?
(A) show interface
(B) show status
(C) show interface status -*
(D) show status interface

Question 22. You are in console line configuration mode. Which of the following commands would place you in enable mode?
(A) end -*
(B) back
(C) enable
(D) change

Question 23. Which of the following commands copies the configuration from RAM into NVRAM
(A) copy running-config startup-config -*
(B) copy startup-config running-config
(C) copy ram nvram
(D) copy nvram ram

Question 24. The command that configures the switch as a DHCP client to discover its IPv4 address, mask, and default gateway is ip address dhcp.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 25. In which of the following modes of the CLI could you configure the duplex setting for interface Fast Ethernet 0/2?
(A) Global configuration mode
(B) Enable mode
(C) Interface configuration mode -*
(D) VLAN mode

Question 26. Which of the following commands administratively enables an interface
(A) shutdown
(B) no shutdown -*
(C) enable interface
(D) interface enable

Question 27. Switches use STP to prevent loops by causing some interfaces to block, meaning that they do not send or receive frames.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 28. A Layer 2 switch configuration places all its physical ports into VLAN 2. The IP addressing plan shows that address 175.28.1.150 (with mask 255.255.255.0) is reserved for use by this new LAN switch and that 175.28.1.254 is already configured on the router connected to that same VLAN. The switch needs to support SSH connections into the switch from any subnet in the network. Which of the following commands are part of the required configuration in this case? (Choose two answers.)
(A) The switch cannot support SSH because all its ports connect to VLAN 2, and the IP address must be configured on interface VLAN 1.
(B) The ip address 175.28.1.150 255.255.255.0 command in interface vlan 2 configuration mode. -*
(C) The ip default-gateway 175.28.1.254 command in global configuration mode. -*
(D) The ip address 172.16.2.250 255.255.255.0 command in interface vlan 1 configuration mode.
(E) The ip default-gateway 175.28.1.150 command in global configuration mode.

Question 29. Which of the following commands lists the content of the startup-config (initial config) file.
(A) show startup-config -*
(B) show initial-config
(C) show content-config
(D) show file-config

Question 30. You want to configure the console password with password examsdigest. Which of the following commands will you type to meet the requirement?
(A) Examsdigest#(config)# line console 0
Examsdigest#(config-line)# password examsdigest
Examsdigest#(config-line)# login
Examsdigest#(config-line)# exit -*
(B) Examsdigest#(config)# enable secret examsdigest
(C) Examsdigest#(config)# enable console examsdigest
(D) Examsdigest#(config)# live vty 0 15
Examsdigest#(config-line)# password examsdigest
Examsdigest#(config-line)# login
Examsdigest#(config-line)# end

Question 31. You want to configure the telnet password for all vty lines with password examsdigest. Which of the following commands will you type to meet the requirement?
(A) Examsdigest#(config)# line console 0
Examsdigest#(config-line)# password examsdigest
Examsdigest#(config-line)# login
Examsdigest#(config-line)# exit
(B) Examsdigest#(config)# enable secret examsdigest
(C) Examsdigest#(config)# enable console examsdigest
(D) Examsdigest#(config)# live vty 0 15
Examsdigest#(config-line)# password examsdigest
Examsdigest#(config-line)# login
Examsdigest#(config-line)# end -*

Question 32. Which of the following type of memory is used to store the configuration used by the switch when it is up and running?
(A) ROM
(B) RAM -*
(C) NVRAM
(D) Flash

Question 33. You have been tasked to configure the IPv4 address on the switch only on the VLAN 1 following the details below.
Configuration details:
IP address: 199.255.240.100
Subnet mask: 255.255.255.0
Default gateway: 199.255.240.1
Which of the following commands will you type to complete the task?
(A) Examsdigest#(config)# interface vlan 1
Examsdigest#(config-line)# ip address 199.255.240.100 255.255.255.0
Examsdigest#(config-line)# no shutdown
Examsdigest#(config-line)# end
Examsdigest#(config)# ip default-gateway 199.255.240.1 -*
(B) Examsdigest#(config)# interface vlan 1
Examsdigest#(config-line)# ip address 199.255.241.100 255.255.255.0
Examsdigest#(config-line)# no shutdown
Examsdigest#(config-line)# end
Examsdigest#(config)# ip default-gateway 199.255.240.1
(C) Examsdigest#(config)# interface vlan 1
Examsdigest#(config-line)# ip address 199.255.240.100 255.255.0.0
Examsdigest#(config-line)# no shutdown
Examsdigest#(config-line)# end
Examsdigest#(config)# ip default-gateway 199.255.240.1
(D) Examsdigest#(config)# interface vlan 11
Examsdigest#(config-line)# ip address 199.255.240.100 255.255.255.0
Examsdigest#(config-line)# no shutdown
Examsdigest#(config-line)# end
Examsdigest#(config)# ip default-gateway 199.255.240.1

Question 34. Which of the following configuration commands defines the password that all users must use to reach enable mode?
(A) enable secret “type password“ -*
(B) enable “type password“
(C) secret “type password“
(D) secret enable “type password“

Question 35. Which of the following command will you type to produce the output below?
"Vlan1 is up, line protocol is up
Hardware is EtherSVI, address is 0023.e21b.4cc0 (bia 0023.e21b.4cc0)
Internet address is 192.168.1.101/24
MTU 1500 bytes, BW 1000000 Kbit, DLY 10 usec, reliability 255/255, txload 1/255, rxload 1/255"
(A) show interfaces vlans
(B) show interfaces
(C) show interfaces vlan 1 -*
(D) show vlan 1

Question 36. NVRAM stores the initial or startup configuration file that is used when the switch is first powered on and when the switch is reloaded.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 37. Which of the following commands will you type to configure the interface VLAN 5 of the switch to learn the IP address with DHCP?
(A) configure terminal
interface vlan 5
no shutdown
(B) configure terminal
interface vlan 5
ip address dhcp
no shutdown -*
(C) configure terminal
native vlan dhcp
ip address dhcp
(D) configure terminal
interface vlan 5
ip address dhcp

Question 38. The running (active) configuration file is stored in the Flash Memory.
(A) TRUE
(B) FALSE -*

Question 39. Which of the following Cisco IOS Software Command Help lists commands that start with int?
(A) int<Tab>
(B) int ?
(C) ?
(D) int? -*