Question 194. Examine the following show command output on a router configured for dynamic NAT:
"â€” Inside Source
access-list 1 pool examsdigest
pool examsdigest: netmask 255.255.255.240
start 190.1.1.1 end 190.1.1.10
type generic, total addresses 10, allocated 10 (100%), misses 595"
You are responsible to find out why users are not being able to reach the Internet.
(A) The cause is not related to dynamic NAT
(B) The command output does not provide any clue to identify the problem
(C) Dynamic NAT can't use Standard ACLs
(D) The NAT pool does not have enough entries to fulfill the user's requests -*

Question 195. Log messages may tell you about some events, either critical or not. To help you make sense of the importance of each message, IOS assigns each message a severity level. Which of the following severity level means Warning - Warning condition?
(A) 2
(B) 3
(C) 4 -*
(D) 5

Question 196. Log messages may tell you about some events, either critical or not. To help you make sense of the importance of each message, IOS assigns each message a severity level. Which of the following severity level means Informational: Informational message only?
(A) 1
(B) 6 -*
(C) 4
(D) 5

Question 198. One of the features of SNMPv3 is called message integrity.
(A) TRUE -*
(B) FALSE

Question 199. You have been tasked to find out whether the Cisco Discovery Protocol (CDP) is enabled globally. Which command will you type?
(A) show protocols
(B) show cdp -*
(C) show running-config
(D) show interface brief

Question 200. Which of the following protocols synchronize the time of different systems?
(A) NTP -*
(B) SMTP
(C) UDP
(D) CDP

Question 201. R1 and R2 are attached to the same Ethernet VLAN, with subnet 192.168.1.0/24, and addresses 192.168.1.1, 192.168.2 respectively. The routers use an FHRP. Host A and host B attach to the same LAN and have correct default router settings per the FHRP configuration. Which of the following statements is true for this LAN?
(A) You can't connect two routers to the same LAN subnet.
(B) If one router fails, hosts can't send packets off-subnet
(C) If one router fails, both hosts will use the one remaining router as a default router -*
(D) if one router fails, only one of the two hosts will still be able to send packets off-subnet

Question 203. Which of the following characteristics of network traffic can be managed by Quality of Service (QoS)? (Choose all that apply)
(A) Bandwidth -*
(B) LLQ
(C) Loss -*
(D) Delay -*
(E) CoS
(F) Jitter -*