Question 90. The protocol used to communicate network errors is known as __________.
(A) ICMP -*
(B) Traceroute
(C) TCP
(D) UDP

Question 91. The ping utility sends what message type?
(A) Echo Request -*
(B) Echo Reply
(C) Destination Network Unknown
(D) Destination Network Unreachable

Question 92. What is one of the tools you can use to verify connectivity to a specific port on Windows OS?
(A) nc (netcat)
(B) Ping
(C) Test-NetConnection -*
(D) Tracert

Question 93. Traceroute uses UDP packets on which of the following operating systems? Select all that apply.   
(A) Mac Os -*
(B) Windows 10
(C) Windows 7
(D) Linux -* 

Question 94. During a traceroute, which action does a router perform to the value in the Time To Live (TTL) field?   
(A) Multiplication 
(B) Division 
(C) Subtraction -* 
(D) Addition

Question 95. One of Level 3's public DNS servers is ____________.
(A) 4.2.2.3 -*
(B) 8.8.8.8
(C) 127.0.0.1
(D) 192.168.1.1

Question 96. A DNS resolver tool available on all major desktop operating systems is __________.
(A) Nslookup -*
(B) Host
(C) Tracert
(D) Ping

Question 97. Which top-level organization manages the global DNS (Domain Name System)?
(A) RFC
(B) IANA
(C) ICANN -*
(D) Google

Question 98. Which of the following commands displays the current network configuration information?
(A) Winver
(B) Pathping
(C) Net user
(D) Ipconfig -*

Question 99. An organization responsible for assigning individual domain names to other organizations or individuals is known as a(n) ______.   
(A) DNS registrar -*
(B) Autonomous system 
(C) Internet authority
(D) Government

Question 100. A piece of software that runs and manages virtual machines is known as a __________.
(A) cloud storage device
(B) cloud computing device
(C) Hypervisor -*
(D) virtual instance

Question 101. What is Office 365 Outlook an example of?
(A) FttH
(B) IaaS
(C) SaaS -*
(D) PaaS

Question 102. A hybrid cloud is ________________.
(A) a combination of a public cloud and a private cloud -*
(B) a combination of a private cloud and a mesh network
(C) a combination of a public cloud and hardware virtualization
(D) a combination of virtual hosts and virtual guests

Question 103. Which of the following are  cloud services? Select all that apply.
(A) Platform as a Service (PaaS) -*
(B) Python as a Service (PaaS)
(C) Infrastructure as a Service (IaaS) -*
(D) Software as a Service (SaaS) -*

Question 104. Which cloud service provides access to things like virtual machines, containers, networks, and storage?
(A) IaaS -*
(B) SaaS
(C) FaaS
(D) PaaS

Question 105. An IPv6 address is how many bits long?
(A) 16
(B) 128 -*
(C) 64
(D) 32

Question 106. What is the very first field in an IPv6 header?
(A) traffic class field
(B) source address field
(C) version field -*
(D) data payload field

Question 107. Which IPv6 header field indicates how many routers can forward a packet before it's discarded?
(A) hop limit field -*
(B) TTL
(C) router forward field
(D) next header field

Question 108. The IPv4 mapped address space within IPv6 always starts with _______ zeroes.   
(A) 80 -*
(B) "128" 
(C) 32
(D) 64