Question 46. What transport layer protocol does DNS normally use?
(A) TCP
(B) IP
(C) UDP -*
(D) ICMP

Question 47. A DNS TTL determines what?
(A) How far away a DNS can be from you.
(B) How many DNS resolutions can take place before the IP has to change.
(C) How many steps there are in the resolution process.
(D) How long a DNS entry is allowed to be cached. -*

Question 48. How many root servers are there?
(A) 16
(B) 8
(C) 13 -*
(D) 17

Question 49. Which of the following are benefits of using Domain Name Resolution (DNS)? (Select all that apply.)
(A) Easier for humans to remember website names. -*
(B) Easy for the node to find the network ID.
(C) Allows administrative changes to happen seamlessly. -*
(D) Small routing tables.

Question 50. The process of using DNS to turn a domain name into an IP address is known as_________.
(A) IP addresses
(B) DNS server
(C) name resolution -*
(D) ARP table lookup

Question 51. An A Record contains what?
(A) An SOA
(B) An IPv4 address -*
(C) An IPv6 address
(D) A CNAME

Question 52. MX stands for ________.
(A) Mail exchange -*
(B) Meta exchange
(C) Micro exchange
(D) Micro extreme

Question 53. A fully qualified domain name can contain how many characters?
(A) 255 -*
(B) 127
(C) 64
(D) 63

Question 54. What technique is used to balance traffic across multiple IPs for the same domain?
(A) Quad A record
(B) CNAME
(C) Cycling records
(D) Round robin -*

Question 55. Which of the following are part of a Zone File? (select all that apply)
(A) A Record -*
(B) NS record -*
(C) FQDN
(D) SOA -*

Question 56. Which of the following need to be configured for a computer to operate on a modern network? Check all that apply.
(A) A MAC address
(B) An IP address -*
(C) A TCP port
(D) A name server -*

Question 57. When using Fixed Allocation DHCP, what is used to determine a computer's IP?
(A) A MAC address -*
(B) A subnet mask
(C) An A Record
(D) Location

Question 58. The process by which a client, configured to use DHCP, attempts to get network configuration information is known as _________________.
(A) DHCP Request
(B) DHCP Offer
(C) DHCP Acknowledgement
(D) DHCP Discovery -*

Question 59. Which of the following are ways a DHCP can operate? Select all that apply.
(A) CIDR
(B) ARP
(C) Fixed allocation -*
(D) Dynamic allocation -*

Question 60. DHCP is a protocol of which layer?
(A) Transport layer
(B) Network Layer
(C) Application layer -*
(D) Physical layer

Question 61. What technique allows for specific destination ports to be configured to always deliver to specific nodes?
(A) Port forwarding -*
(B) Ephemeral ports
(C) IP translation
(D) IP masquerading

Question 62. The total number of IPv4 addresses is approximately: 
(A) 4.2 trillion
(B) 100 billion
(C) 4.2 billion -*
(D) 4.2 million

Question 63. Which Regional Internet Registry(RIR) serves the USA and Canada? 
(A) ARIN -*
(B) APNIC 
(C) RIPE
(D) LACNIC

Question 64. What is another solution to IP exhaustion that will create more public IP addresses as it is implemented?
(A) RFC1918
(B) IP masquerading
(C) Port preservation
(D) IPv6 -*

Question 65. What allows a gateway to rewrite the source IP of an outgoing datagram? 
(A) IPv6
(B) IPv4
(C) NAT -*
(D) IANA

Question 66. What is two-factor authentication? Select all that apply.
(A) a method where you need two passwords
(B) a method where you authenticate twice -*
(C) a method that requires two usernames
(D) a method where users are required to verify their credentials through a combination of hardware and/or software. Usually a username, password, and a short-lived token. -*

Question 67. VPNs are known as a _____ protocol.
(A) network layer
(B) data link layer
(C) Connectionless
(D) Tunneling -*

Question 68. A proxy is something that _______________________.
(A) communicates on behalf of something else -*
(B) allows for many devices to speak to one other device
(C) encrypts traffic sent across the Internet
(D) sends data across a single network segment

Question 69. What are some use cases for reverse proxies? Select all that apply.
(A) Improved computer graphics
(B) Load balancing -*
(C) IP address translation 
(D) Encryption and Decryption -*

Question 70. What was one of the first technologies that commonly utilized 2FA (Two-Factor Authentication)?
(A) TCP
(B) DNS
(C) VPN -*
(D) UDP