Question 3. How many bits are used for the header checksum in IPv4 packets? Select one choice.
(A) 8 bits
(B) 16 bits -*
(C) 32 bits
(D) None of the above

Question 5. Given a network address 128.100.0.0, what is its network class type? Select one choice.
(A) Class A
(B) Class B -*
(C) Class C
(D) None of the above

Question 6. Which of the following is provided at the IP layer? Select one choice.
(A) Connectionless
(B) Best effort delivery service
(C) Both of the above -*
(D) None of the above

Question 8. What is the subnetwork number of a host with an IP address of 172.16.66.0/21? Select one choice.
(A) 172.16.48.0
(B) 172.16.64.0 -*
(C) 172.16.0.0
(D) 172.16.36.0

Question 9. What is the first valid host on the subnetwork that the node 172.30.190.198/24 belongs to? Select one choice.
(A) 172.30.190.0
(B) 172.30.190.1 -*
(C) 172.30.190.100
(D) None of the above

Question 10. Based on 1.1.1.0/24, the IP address would be: Select one choice.
(A) Class A -*
(B) Class B
(C) Class C
(D) Class D

Question 12. Using CIDR notation, a prefix 205.100.0.0 of length 22 is written as 205.100.0.0/22. What network mask does the /22 notation indicate? Select one choice.
(A) 205.255.255.0
(B) 255.255.252.0 -*
(C) 255.255.22.0
(D) None of the above

Question 13. Perform CIDR aggregation on the following /24 IP addresses: 128.58.24.0/24, 128.58.25.0/24, 128.58.26.0/24, 128.58.27.0/24. What is the CIDR outcome? Select one choice.
(A) 128.58.28.0/22
(B) 128.58.24.0/22 -*
(C) 128.58.28.0/24
(D) None of the above

Question 14. Which protocol provides conversion from an IP address to a physical address? Select one choice.
(A) ICMP
(B) IGRP
(C) ARP -*
(D) DNS

Question 15. Which protocol is used to assign temporary IP addresses to hosts? Select one choice.
(A) ICMP
(B) DHCP -*
(C) ARP
(D) None of the above

Question 17. The internet protocol allows IP fragmentation so that datagrams can be fragmented into pieces small enough to pass over a link with a smaller MTU than the original datagram size. Select one choice.
(A) True -*
(B) False

Question 18. Which of the following statement is correct for IPv6. Select one choice.
(A) Broadcast in IPv4 have been replaced with multicast in IPv6 -*
(B) Does not support multiple IPv6 address per interface
(C) Addresses are not hierarchical and are randomly assigned
(D) There are 2.7 billion available addresses

Question 19. Bootstrap Protocol (BOOTP) allows a diskless workstation to be remotely booted up in a network with TCP port designation for both client and server. Select one choice.
(A) True
(B) False -*

Question 20. In NAT operations, which of the following statements are correct? Select all that apply.
(A) Translation table allows packets to be routed unambiguously. -*
(B) NAT maps each private IP address and port number into a shared global IP address and an available port number. -*
(C) Hosts inside private networks generate packets with private IP address and TCP/UDP port numbers. -*
(D) Translation table allows packets to be routed ambiguously.

Question 21. Which of the following controls is enabled in UDP? Select one choice.
(A) Flow control
(B) Error control
(C) Congestion control
(D) None of the above -*

Question 23. TCP adopts selective repeat ARQ protocol for flow control. In TCP flow control implementation, the window slides at:
(A) Per-packet basis
(B) Per-byte basis -*
(C) Per-bit basis
(D) None of the above

Question 24. Which flag bit in TCP header must be set when a TCP client initiates a three-way handshake? Select one choice.
(A) SYN -*
(B) ACK
(C) RST
(D) None of the above

Question 25. Which flag bit in TCP header must be set when a TCP entity wants to terminate a connection? Select one choice.
(A) SYN
(B) ACK
(C) RST
(D) FIN -*

Question 26. In Transmission Control Protocol (TCP), when a segment carries a combination of data and control information, it uses a:
(A) Slot Number
(B) Sequence Number -*
(C) Source Number
(D) Port Number

Question 27. Transmission Control Protocol (TCP) has the same Checksum controlling as:
(A) UDP -*
(B) IP
(C) TCP/IP
(D) ICMP

Question 31. Which of the following protocol allows a host to signal its multicast group membership to its attached routers?  Select one choice.
(A) ICMP
(B) IGMP -*
(C) OPSF
(D) None of the above

Question 33. Which class of IP address does reverse-path broadcasting use? Select one choice.
(A) Class A
(B) Class B
(C) Class C
(D) Class D -*

Question 35. In mobile IP, when a home agent wants to send a packet to a mobile host in a foreign network, each IP packet at the home agent will be encapsulated with an outer IP header. What is the destination IP address in the outer IP header? Select one choice.
(A) Care-of address -*
(B) Mobile host’s address
(C) Home agent’s address
(D) None of the above

Question 36. An IP address associated with a mobile node while visiting a foreign link is called:
(A) Care of address -*
(B) Home link
(C) Handover address
(D) Home address

Question 37. TCP SYN flood attack exploits the TCP three-way handshake. Select one choice.
(A) True -*
(B) False

Question 38. In multicast communication, the relationship is:
(A) one to one
(B) many to one
(C) one to many -*
(D) one to all